大家樂海鮮咖啡飯,一個字:絕

尤魚,魚聊,老虎狗,濃郁咖哩, $41,正

咖啡飯

打手專業啲ok? 圖呢？

狗飯

咖啡飯 你食埋我個份

唔好意思好食到激動得際
咖哩先true

55

咪臭係，落街買多碟飯影相上黎

咖啡飯正
諗起都想食

有無叫佢落練奶 香好多

食完會唔會醒神d

聊你老母，魚柳呀